容易甩鞋帶是咪天生

明明我抆到實一實

打雙結

用魔術貼啦傻仔

打死結咪唔甩

你可以打兩個結

錯 係地生
條鞋帶係掂地唔係掂天

係天生
條鞋帶唔要得
換個條天生好啲既

係 天生咁蠢
雙結都唔識綁
無得醫架啦

換過條帶

遺傳既 屋企基因唔好

BB今年幾歲？哥哥教你綁鞋帶

唔得
小學生咩

死結都甩
唔知是咪腳肥

鞋帶問題

睇唔明幅圖

睇錯容祖兒甩鞋帶

我都係咁綁，未甩過

唔著鞋

阿發你個仆街係得既！
咁on9都講得出口

傳說係有鬼整古你

除左皮鞋
好多波鞋(短筒)最頂都有兩個窿,
有兩個窿果d 就係唔使綁鞋帶
直接套對腳入去

咪穿兩次囉

跑者必學鞋帶綁法

關topology 事